Speed GAR四科邊科最好?

CAR subjects with Chinese reading and writing requirements embedded

SPD2312 Contemporary China

SPD2313 China and the World

SPD2316 Language Culture of Hong Kong and the Chinese Mainland

SPD2321 Chinese Civilization and Modern Consciousness from the West

求指教

巴打最後reg咗咩？